【繼續公投】幫 人 罷 工 行 動 ： 1日過/連續/逢星期一或五咁搞？

聽 日 8 月 6 日 繼 續 罷 工 + 不 合 作 運 動 ！？

上一個post，發現連登巴絲幾乎一面倒，唔支持聽日繼續不合作運動幫人罷工

明白晚晚出來發夢，連續3日嘅手足好攰
亦好多手足擔心失去民意、唔夠時間做文宣、文宣勇武都要休息下、有同路人手停口停呢啲問題
因此，就算再有下一次罷工，都應該至少會係下/下下/下下下個星期先會發生嘅事

但都係嗰句：得1日政府同商家佬真係會驚？
民意係好重要，但好老實講，無論我地有幾多民意，呢個極權仆街政府都係唔會理

反而經濟呢 所以下一個目標：就係要各界一齊蝕錢，從而俾壓力政府

利申：例如我做training，今日取消咗所有course，已經退返唔少錢俾人
交通又全港癱瘓，新巴城巴暫時服務，九巴暫時過海隧道線
同時好多人塞幾個鐘，屋企都未返到遑論消費

有手足一早建議過行商場
有手足經過上次同今日都好支持機場集會

如是者，下次再搞，有足夠時間準備的話
大家係依然堅持一日過算，定連續多過一日，定係好似上一個po 有人講到咁，逢星期一或五連放三日？

連續/逢一五
一日過算，要返工，不了

推

唔好再逼人罷工
咁你同共產黨有咩分別

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

樓主唔使還學費返工 但好多人都要返工還債
罷一日工 成車人照返工 即係點 成效唔大

逢星期一就可以了!!

我諗呢2日都真係要停一停
大家重整旗鼓

再計劃下一個罷工，聽日肯定冇人自動罷工
你搞塞鐵就擺明阻住人搵食
無錯，好多香港人係要搵食

先儲儲民怨先再攻擊

五大訴求，缺一不可

1，立即雙普選
2，林鄭下台
3，不撒不散
4，獨立調查
5，撤回